福島2.0？北韓遭颱風侵襲 核武設施被「神秘煙霧」包圍

北韓今年8月飽受梅雨、颱風的侵襲，導致核武設施受到嚴重的影響，而用來供給反應爐冷卻水的水壩，更是被附近的九龍江給衝破一個大洞，近期甚至傳出核武設施遭到神秘的煙霧給包圍，而北韓正在全力修補水壩。專家十分擔心北韓可能重演日本的福島核災。

根據《太陽報》報導指出，由於河水氾濫與暴風雨的襲擊，位於北韓平安北道寧邊郡的核武設施，傳出供給反應爐冷卻水的水壩被洪水沖破一個大洞，9月22日，該水庫的水位急速下降。為此，北韓從10月17日起，就在水庫破洞附近興建堤防，加緊腳步修補水庫。

美國華府研究北韓的智庫網站《北緯38度》（38 North）指出，近期該設施的鈾濃縮廠被白色煙霧給包圍著，但目前對於這個神祕的黃色煙霧，仍然不清楚發生的原因。

但有專家指出，北韓的核武設施其實並不符合現代的核安標準，「安全性值得懷疑」，牛津大學國際關係研究員豪威爾（Edward Howell）在受訪時更是直指該設施的「脆弱」，更表示「這地方有發生核事故的危險，不能排除有輻射洩漏的可能性」。而先前曾參訪過該設施的科學家們也指出，北韓所使用的核反應爐已經過時，甚至有很多地方的建造並不符合標準。如果發生核災，可能重演福島核災事件，屆時除了北韓外，鄰近的南韓、中國東北、俄羅斯東南、日本西海岸都有可能受到核輻射的影響。

https://www.ctwant.com/article/82255

與正BB千祈唔好有事

武肺死到唔夠人維修？

核大災難
仲要係北韓
隱瞞事實係最叻

屌，快撚d 冚球鏟算吧啦

其實真係爆全世界實好快知

中國疫症睇北韓
北韓核爆睇中國

2020

Image or mum?

太空軍已經mon到實
多謝侵侵

輻射洩漏應該隱瞞唔到
以而家科技Ｄ
南韓應該好快就check 到

核版PM2.5記得吹俾支那